咁落去只有一個結局，就係死人

請大家準備好依一日既來臨
無論係我地死定佢地死
只要有人死左 就一定會死落去
到時希望大家可以諗清楚點行動
做定心理準備

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

武力不斷升級、
不停煽動狗d情緒就係為左咁

似會係示威者比狗或白衫打死先
之後就會殺狗
狗再殺番人
Loop

721811

初頭都係咁諗
但睇見香港人d政治潔癖
我地有人俾人打死都係會叫唔好俾仇恨遮蓋乜乜乜

已經死咗6個義士